集思廣益 來回台灣機票定係耳筒

因為信用卡積分可以換來回台灣機票或者幾款耳筒簡一個
心大心細中

耳筒款式有
bragi the headphone
jabra eclipse, sport-pace, sport-coach
apple airpods
shure se215m+

台北來回機票有國泰,長榮
實在揀唔落手

台灣機票

耳筒可以日日戴
機場去一次

更係要番隻se215m+ 番黎扮下mk 仔啦